【撐警歐陽震華代言！】入嚟電郵投訴喜蛙藥品日本合作夥伴！

歐陽震華出席明星隊撐警宴

【永久抵制精選@18 Feb 2020】

由於FB 專頁荒廢多時，電郵去3個喜蛙日本合作夥伴更有效！
日本喜蛙藥品
和你去日本投訴

喜蛙合作夥伴，日本總公司電郵：
至誠堂製薬株式会社: info@shiseido-ph.co.jp
皇漢堂製薬株式会社: info@kokando.co.jp
万協製薬株式会社（網上表格）：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚：
週街貼文宣圖：

－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

Dear Sir/Madam,

Stand with Hong Kong, Halt the advertisement on Television Broadcast Ltd
I am writing to express my concern regarding the marketing strategy of your company in HK.
However, it is disappointing, if not sad, to see your HK distributor, Kaeru Pharmaceutical HK Ltd is employing TVB as their advertiser. Television Broadcast Ltd (TVB) is the biggest broadcaster in Hong Kong, however, in the social movement of anti-ELAB, TVB became the mouthpiece of Hong Kong Government. In fact, TVB is now officially controlled by the Chinese Communist Party (CCP) as the vice chairman and non-executive director, LI Ruigang, is a member of CCP (Reference#1). The biased and distorted reporting approach was seriously condemned by the Hong Kong citizens as TVB have been violating the conduct of journalism. We believe that journalists should uphold the principle of objective and neutral reporting since journalism is the fourth estate of a society which has the ability to frame a political issue. With such capacity, journalists are obliged to present the whole picture of news for the public which TVB fails to do.
Plus, Kaeru Pharmaceutical is recruiting TVB artist Bobby Au Yeung as brand ambassador. He attended a dinner in 16 Feb with HK Police management. (Reference#5) HK Police gets bad reputaion since the social movement in June 2019 as it used over violence to activist. It's belived the dinner was participated by triads.
We are not the only one who see TVB becoming the accomplice of CCP. The Vice Chairman & CEO of the Republicans Overseas of the United States Solomon YUE has already looked at this matter and was publicly asking for more information on TVB’s relationship with CCP on Twitter (Reference#2). Petition of the White House calling for sanction of TVB has already been signed by more than 110,000 citizens (Reference#3). Confronting such notorious advertiser, Hong Kong netizens boycotted products and services advertised on TVB (Reference#4). Many brands have promised not to advertise on TVB and not to employ TVB artists for promotional activities.
Over the recent fight for democracy, Hong Kong citizens become more united and are cultivating the “yellow economic circle”, a socio-economic movement to support pro-democratic shops and brands, which also means boycotting any product advertised on TVB and supporting the companies which cancel their TVB advertisement. Tens of thousands of consumers are joining such move and this boycott movement is rapidly promoted to all age groups. From daily necessities to luxury goods, boycott movement covers all the products and services comprehensively. Advertising channels are much more diverse in this digital era, backed up by the strong consuming power of Hong Kong citizens, we are convinced that advertising on social media, internet platforms, or other TV channels will bring your company a higher profitability.
As one of the most popular brands in Hong Kong, has become part of our daily life. In the darkest times, we sincerely hope that you will stand with HongKongers to fight for freedom and democracy. We, as loyal customers, herewith plead your company to halt advertisement on TVB and to reject any TVB advertisement offer. Please request your HK distributor, Kaeru Pharmaceutical HK Ltd to stop employ TVB and it artist as brand ambrassor.
Being an international company but at the same time a locally renowned brand, we wish to see you to stand with HongKongers.

Yours sincerely,
XXX

明星足球隊日前與警隊踢友誼波，晚上再舉行晚宴。出席的人有成龍、曾志偉、譚詠麟（阿倫）、方中信、林國斌、歐陽震華、張智霖及羅鈞滿等人，同場還有警務處處長鄧炳強。
短片於網上曝光後引起很大回響，有份出席飯局的藝人都認為只是正常聯誼，覺得個別人士借題發揮。歐陽震華受訪時表示：「本來嗰日佢哋叫我踢波嘅，不過我冇踢，咁咪去食飯囉！冇所謂，都係正常、普通飯局，我有我哋嘅朋友，唔使避忌，小題大做，搵嘢嚟講！」至於羅鈞滿表示：「我相信任何試過做運動嘅朋友，無論踢波、打籃球、排球乜都好，都聽過有一樣嘢叫做『波後飯』，而呢一餐就係咁簡單嘅『波後飯』，你哋有你哋『家常便飯』，人哋有人哋『波後飯』，有咩問題呢？只不過，21世紀20年代，任何人嘅私生活都活在鏡頭下，大家見到同瘋傳嘅都只係其他人嘅私生活，如果私人時間做咩、講咩、同咩人一齊都要被公審嘅話，或許真的太可悲。」林國斌則說：「我只係去明星足球隊度食餐飯啫，係咁多，人哋喜歡講咩就講咩。」
而藝人莊思明亦力撐去飯局冇問題，她覺得每個人都有選擇朋友的自由，不應被剝奪：「大家身邊都應該有好多唔同職業、唔同類別嘅朋友，呢個係基本嘅人身自由，唔明點解食餐飯會發酵到咁大，我嘅立場好簡單，只要唔傷害到別人嘅話，大家都有選擇朋友嘅自由。」馬蹄露則指有人大做文章：「有人別有用心！飯聚係正常社交，任何一種職業都無須斷六親！各個行業個人都會遵從基本職業操守，試問一個咁專業嘅人，工餘時接觸各個階層的人士有何不妥？亦無須質疑。」

Reference#1

Reference#2

Reference#3

Reference#4

Reference#5

推

Push

Push,雖然知佢賺咗咁多年唔至在

推啊

大家投訴埋CCTVB
電視或電台廣播投訴表格：

香港多唔多佢既產品

721

推 大家做正經野先

721 831 101

done

其實無人話有咩喎
不過唔知點解大家都無獨有偶好有興趣知道下咁解姐
咩事都唔會有 食飯姐

P

化身推拉師

腥完

公餘時間見咩人都無問題，咁政府同保皇黨又日日係到屌泛民見美帝？又屌泛民見肥佬黎？

推呀喂 ~!!

Pish